好驚有bb 絲打入

唉 上次比男朋友哄左內射 呢個月仲未黎m 遲左半個月了 平時我都好準 好少遲咁多日 好驚有左bb

我應該去買驗孕棒定去睇醫生

男朋友又似唔想負責咁 佢驚到死 又話唔聽電話

我仲要考dse 你地話點算好

恭喜晒

絲打？ 男人老狗入來做咩

放心 男人唔會有bb

🚬

俾我搞多鑊可以嗎？

我屌你老母仲玩？

應該有左 我上次都咁
利申 藍絲

你男朋友狗黎？

男人唔會有bb, 放心

請善用起底功能

唔好認衰個名

人獸交唔會有BB

係咪以為打完呢句好撚多人認同你
個撚個都知係假膠啦
唔使沖入黎認叻架

咪25 啦

你又啱

有邊個唔知波台成班都係痴線佬黎

ok

咪推啦

男男點會大肚

想打交？

樓主做多左

人獸交拉得你條仔

世清唔係你朋友？